未試過真正股災前咁多勸世post，上年3月都無咁多！

即係仲有得升啦

牛市股神，已經轉為熊市股神

你gme唔係話32.857咩，我仲等緊

樓主真係一個燈撚到仆街嘅柒頭，gme又燈Bitcoin又燈，傻閪

樓主前嗰排日日出post串GME
呢排就潛咗入老母閪

唔止GME，bitcoin又燈，樓主仲要好似啱啱買契媽就大插，神操作，出黎講兩句

如果15美元最低工資 通脹預期爆升？
個市係咪有1.9萬億都會崩？

樓主條屍好好鞭